入境事務主任 2019 (5)

繼續籌備

Lm

派到幾多號啦？

派左

味啊

24XX

我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女我fib我要女我要屌女

立心不良，啊sir睇到啦，冇fib

呢個post難得冇負評幾時派

溫緊fib嘅大家加油

香港法例第297章《罪犯自新條例》（《條例》）旨在幫助那些首次被定罪而且只觸犯輕微罪行的人士改過自新，並防止未經許可而披露他們以往的定罪紀錄。根據《條例》第2（1）條，凡個別人士曾在香港被定罪，但並未因此被判處監禁超過三個月或罰款超過10,000元，且在此以前他不曾在香港被定罪，而此後經過三年時間該人並未在香港再被定罪，該項定罪便會變為「已失時效」。概括而言，除了在《罪犯自新條例》有限的例外情況外，該人士會被視作沒有判罪紀錄。

然而，《條例》第3及第4條同時列出一系列的例外規定，說明在一些情況下，上述的安排並不適用。這些例外規定涵蓋與多種專業人士和《條例》下訂明職位的認許、僱用、授權等有關的程序，而《條例》下訂明的職位包括各職級的紀律部隊人員、薪俸在總薪級表第27薪點或以上的公務員、首長級公務員、司法人員及金融監管機構人員等。

咁IO計唔計

呢條條例好似係唔適用係紀律部隊

點查番當年record

屋企人坐過監？

有案底就算啦，屋企人衰過係會連累到全家

梗係呵係 沖紅燈好多年前

話說佢話當佢由頭派到尾 係應該7月15考到8月30
7個禮拜 每日20個左右
700人 ？
有無風請幾多班

呢樣真係唔知

沖紅燈應該無影響

聽日又派過 打定輸唔會有email

大約7月最尾果個星期左右

咁上年真係大時代錯過左

上年有幾多班？

今年話請200個，以27人一班計，啫係7-8班
不過通常都會請多

星期一了 是咪逢星期一派

考差佬

呢道入境
我都反獅子王

LM

又到星期一

竟然無問入境事務題

校長嘅氣場係咪好勁佢有冇用高強度壓迫去叫你答問題

英文問左咩呀？ 自身？

加油巴打 祝你入班!

邊個board?

如果call到咩number??

又到一週一次派彩日

開波未呀

#29xx收到了

聽日就final in

加油巴打 放鬆心情

Written 1st batch既candidate number去到幾多左右？

33xx收唔到係咪皮已收

係咪1700收唔到就無架啦

出得咁慢既今日

3千幾頭 ??

source

有無3500後收到

souce?

我呃你我有咩着數，sorry真係唔想po email

有冇41xx巴絲收到？

同問 4000頭

過左4千未？

34xx just received

ching請問in幾號

成個Interview用咗幾耐啊?有冇半個鐘

6點先收到？

3300 剛剛收到

35xx just received!

38xx收到

開始刺激

39xx 收到

40xx收到

4000 頭？

Yes
唔爆了
頭 真係好頭

我都好頭wor 但我收唔到

皮已收

Ching幾號考

全部自身咪好囉 有冇比時間你英文自介？

我唔講咁多啦
只可以同大家講唔洗咁擔心
我無野講

明哂

問多啲自己嘅嘢定係入境嘅嘢？

44都未有係咪收皮了

43都無

一星期先派得一次email？

請問duly completed GF200 form係咪另外搵張紙填
Attachment得注意事項
唔該哂
祝大家順利

唔係啊 你用電腦睇的話 拉向下就會見到架啦

Thanks ching
但我電腦開都係得一版
請問係咩file type
因為我個attachment係tif檔
可能聽日打去問下算

你mac機定window?

window

個個都tif,試下用圖片黎開
打去問佢都幫你唔到
博到時比人diu

I see, thanks ching

開到了!!!!
唔該哂咁多位準IO

唔好比樹根個腦上身

話說係咪可以問佢攞返自己份written卷考成點
想攞黎睇下自己fail咗邊part

覺得自己mc定作文差？

應該係作文

好彩written冇乜考成語

唔夠字數？

肯定夠字，我都想知內容邊度寫得唔好

仲諗住今個星期應該叫到我no點知過咗

作文好難fail
通常係MC

師兄考過？ 我都驚作文

聽日FIB

加油

Good luck

其實係咪日日都有人in fib?

日日都in咪in成1000人

大家可以唔洗溫書
背晒啲野冇用過

Agger

2個定1個board?

校長就緊係有一個
今日有兩個board

利申: 今朝考完gg

玩完

一齊GG

究竟快完係唔想再曬口水定對你有興趣

有無人畀人喪屌

其實都係咩都準備定好啲 就算校長board唔問部門嘢，第二個board都可能會問

又或者校長突然想問部門嘢

巴打in完？

Agger, 可能每日都轉玩法

搞咩個個都陣亡

想問下校長board 係邊個board?

X2

擾敵情況惡劣過上年

自己google下唔係咁難掛

原來係講緊真.校長
Sor 我自膠

咁我非校長board 了

In完下年請早

唔係想擾敵
In完都唔知自己in成點 真係平常心面對算

依家其實派到咩number

agger
你以為佢會屌你，佢又笑笑口
你以為答得岩，佢又話你唔岩
所以真係唔知in成點

真，有題佢問我自己岩岩條處境題答得好唔好
因為我比佢challenge到傻左，我就答唔太好
佢問我點解，我答佢
然後佢話：哦～咁咋，好小野姐我覺得幾好啊（笑住講）

但我覺得下年請早算

多唔多絲打in

Board a定board b
有得google?

你認得校長咪知A定B囉
再諗下你係校長你會坐A定B?

校長Board A
我陣亡了
佢連情境題都廢事問我

全問自身?

我覺得自己溫左咁多日書係廢

不過廢時話擾敵 同埋唔同board唔同問法
未考既都係繼續溫 溫多好過溫少

終於有人講人話

20mins 左右

九成自身 得一題部門

咁嗰一條你識唔識答？

用英文問自身？

財政審查 係咪要睇信貸評級？

英文我覺得好易 基本對答

有無問政治睇法？

唔會問架啦 一陣你揾記者話考入境主任時被追問對近日社運睇法 傳媒上綱上線話政治審查咪仆街 公務員要政治中立嘛

不過 準備定點答囉

有無batch2 有fib ?

Ｉmean 佢問你點睇最近青少年示威活動

大家比心機溫啲部門題，中英都準備下

有分別嗎？

Sor

嚴厲譴責

部門題fail GG

介唔介意講下問左啲咩

今日考完，建議溫多少少網頁入面既我們的服務內容
利申：全英文部門題

感覺自身問題先重要
但去到先會知佢想問咩

屌你咩

佢好少屌人 笑笑口串人多 可能你係被選中嘅細路

你答唔哂定係你冇溫？

爽?

想問下如果係pt degree畢業既主任級post係咪一定冇機？

有志者事竟成 有fd tree U 都得
degree 只係代表你可以入場
能力先係決定請唔請你既主因

話你作文低分定interview oral差先

Interview oral

其實唔知佢諗乜 考完放鬆下啦 我都今日考完唔諗咁多

岩
有以前io曾經話過
由你入門口已經決定要唔要你

恭喜你已經考完！平常心啦

入境處：每日有300名新移民並非事實

入境狗 日日sir前sir後 冇尊嚴

全民反對投考入境處！

罷考

thank you sir

Sorry Sir

G持 快點罷考

請問宜家派到幾號？有冇巴打有消息？

又唔係全部靚女嘅 但五觀端正

仲有好多因素嘅

想屌

你interview記得同啊Sir講, 大家男人佢會明你嘅

同問
真係一個星期只出一次email?

加油💪🏻

其實派到幾多號

4400應該
星期一可能再派就派到5500 我估

有4400 收到 ？

唔係400頭咩？

無剃鬚?染髮?
儀容唔夠端莊?

我都比人小到反哂艇
話我英文好差下喎，但又扮哂鬼佬咁既口音，又問我係唔係唔識打tie，皮鞋著左幾耐冇換
我都係笑笑口咁就算

佢問左幾多題英文
你答到lag哂機？
我都比佢diu

屌啲野都好似
即刻有個畫面

本身14 號考體能， 之後轉左16號考 係咪由Batch 1 變左 Batch 2？

Tam Sir定校長Board啊？

女都會屌一樣既野

我對你有

有無人畀校長兇

會唔會要In曬先架？🥺

應該in晒先出

約9月

有offer等下又有咩所謂

講下啫旨在叫下春

上年唔係

上年係點㗎 可否分享下😉

上面條問題我都唔識

仲未in晒已經有人收call

唔通batch 1同2分開call?

應該係 頭幾班趕住入班 年尾Passing out parade

考完當自己無考過就得，平常心生活

結果已經改變唔到，諗嚟都無用

外表係咪好掂

啊Sir有無講過會in到九月頭,中定尾啊? 如果見到九月尾即係見成千人

八月十六號之後收唔到就代表落選，每個人最多咪兩個星期倒準備，九月三四五號乜都完啦我諗

應該只係In到8月30咋... 原本8月16最後一日通知都已經預留左Buffer period...

過兩日考了，好多野要準備，永遠都準備唔夠咁

但一個星期先call一千個number
而家先4400左右
唔知佢8月16號係咪真係call 得切

number愈後會飛得愈快

絕對同意 愈睇得個網耐就發現愈黎愈多野係唔熟既 最後幾日時間就考了

渣lo
拉curve架渣ma

batch1 多啲位

今年Batch1同Batch2 cut-off嘅candidate number係幾號？

問唔問得中果5%

4400??唔係4000頭?

所以睇完年報算鳩數

Why not both
Quota少左 考生質素差左
但唔同意越後越多時間準備
個個都係兩個星期左右通知你去下一round
你咁有心準備 早一年準備都得架

咪又係啲因為啲呀叔呀伯走上去搵大陸女人結婚生埋仔，再成家落嚟囉

有冇人知GF200問有冇報其他公職係要填到幾耐之前
諗住如實寫但我幾年嚟報咗好多下

報過全部都要寫... 所以見大家都係最後一頁繼續寫..

我報左2x 份🙈

大家日後記得要以服務香港市民為宗旨

聽日考但今日完全無心情溫同做任何野
屌你老母死牛屎佬

I know that feel

真啊 溫唔到了 成個腦都係琴晚既畫面

我後日考，情況同你一樣

今日有冇人收到

屌你老母殘體大陸狗返大陸啦

有冇人board B係唔比人屌
聽趁d friend都冇好結果

好似聽親broad b 都有問部門題 仲要幾deep

係唔識答

出未

完全無心情溫, 直情覺得香港就黎淪陷咁

係，好恐怖

今日冇出email?
雖然出左都冇心機溫

絲打唔識答會點拆
照直講唔識？定鳩答啲野就算？

依家尼個情況
香港未來重要定係入境fib 重要

今日派左未？有冇人收到？

In 完board B
全英部門題，有follow up question

浩然 唔好心急

係咪比人狂插

出未？

睇黎今日無彩派

Board B 冇俾人屌

師兄覺得答成點？

啱啱收到 八月六

應該唔係屌嘅
但佢會狂challenge返你？

咩number？

42字頭

幾時先到10000

咁唔好咩 ? 部門英文真係麻煩

部門題問得深唔深入

今日出到6/8 45xx?

部門知識用英文問幾難搞

Batch 1/2?

1

Batch 1 47xx都出左

Batch 1已出哂？

我都幾尾 可能差唔多

可能今個星期五開始出batch 2 派到8月16
上年好似都有一個星期係星期一 五都有派

8月6考?

狂就冇既，但係咁叉住我

師兄可唔可以分享下batch1尾大概係幾號同埋師兄你派左邊日fib？

小弟第一次考，請問各位巴打fib有咩要注意？
係咪會有自我介紹、問政府架構、入境處網頁資料同埋時事野？
除左溫熟個入境page，仲有啲咩要溫？

最緊要自己諗下
1. 點解要考入境
2. 自己點解適合做呢份工
3. 讀書，工作，個人喜好等等同做入境工作有咩關係
4. 有咩情境會係入境部門發生，你又會點處理
5. 部門資料表面野一定要背熟，深入果啲就用自己common knowledge 去答
6. 最後，個人心態最緊要，對自己有信心先會表現得好

比心機

請問係考邊日？

感激

Fib春

多謝Ching
我都係第一次考 好淆

唉 有冇以往嘅人係比人叉住哂都入到

聽日考喇,有d緊張

［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

同路人 祝好運

洗唔洗用到普通話

唔使，我估佢地普通話仲差過你

完了，繼續返西工

突然間收到36901567個電話，search咗係入境處，而家打返去都冇人應

照計佢fib應該唔會call人喎

校長情景題扮大陸人好投入應該出面都聽到

同埋問完你一句，你未答完已經問第二第三個問題

英文呢？
有Fd in海關話海關唔洗

你幾時in呀?

冇收過信
利申no前過3000

仆街 我驚我會笑左出黎

可能有野要補交？

原來係佢唔比我攞written exam result住
要等到8月17號開始先攞得

或加Li乜's達

部門問再追左三四條問題 最尾果條終於頂唔住唔識答 情景題 見到madam好似忍唔住笑左下

三四條咁堅
佢問得深入我驚一黎就唔識答

5000內係咪已經派完彩？

你咩no.?

4到尾

Batch1?

你batch1考？

係呀

應該玩完

大家加油

情景題大約問咩方向

每次諗番起都dum心

做私人工見到老細都要打招呼啦

各位入到去，記住唔好隨波逐流埋沒良心
要做個服務香港市民嘅真。公僕

你都on9 私人工你會唔會成隻狗咁 企直 望前 大叫good morning sir 呀 入境狗

training先會用protocol
出到去簡單打招呼就得

不如我問返你
有冇見過人喺control point大聲嗌good morning sir Thank you sir?

感覺佢應該係入左班但涯唔住quit左
正常普通人唔會知企直大叫呢套

稍為對紀律部隊訓練有少少認知嘅人
都應該預咗有依種情況

如果唔捱得鬧嘅話
早啲離開對大家都係一件好事

出到黎就發覺其實出面啲客可以比入面既教官罵得更甘更無賴

有冇人試過唔小心串返board

溫熟晒個網站驚無FIB

信我 冇撚用

叫好彩問中我有prep既範圍 都講運

我都係咁岩有溫

其實部門題會大概問幾多題到? 有冇10題

下星期一就出batch 2

未考晒唔會討論啦

咁你咪唔好加入討論😂 都係集思廣益姐 又係叫你爆exactly條題目 齊齊做同事唔好

你未考梗係咁講

所以咪話歡迎討論下囉
我考左又唔介意分享下架
我見到上面有師兄分享左一d自身題出黎
其實呢個討論風氣係好好

位就係得咁多 考嘅有萬幾人 點樣齊齊做同事

竟爭對手黎架 位就得咁多
就算我放料都私底下益我啲朋友
你搵返前一兩年個啲post算啦

收到

只可以講 17 同18年賽後檢討都幾多野睇
學到咩睇你爬得幾勤力

今日考完，當無事發生過，再拜下offer god

無路捉架 唔好唸太多

我都想知

個個都好有經驗咁
細佬我今年第一次考
勁淆 準備個陣又無咩方向

第一次大把時間 等下啦 咁多師兄交左咁多次學費 實有優勢嫁啦

好harsh

懷疑申請時打錯email
7月頭申到而家都未收fitness test

IO喎呢度 係咪唔只打錯資料 仲入錯post呀？

再等多陣
就黎出batch 3架啦

100分

派膠？

有無人知入境搵舊公司做reference check會問乜野?

有無人唔係校長board可以分享下

鬧咩？

非校長board中文為主 係咪正常
btw offer god

情景題有無challenge 你

都有呀

兩個board都係中文為主架啦

我都係4，5個字左右 問自身野多
btw 我地個名

校長你請我啦

Batch2幾時出

肯定會睇哂學歷同埋之前幾關考成點... 唔多唔少都會有影響嘅... 兩方面都普普通通咪In嗰時睇你醒唔醒目囉

我諗意思係印象分佔好重, 即係企出嚟有無IO嘅氣場。如果淨係有台型但傻下傻下應該都唔會考慮啦

叫春

好驚到時緊張食螺絲
答到1999咁

其實大家入房前嘅分數都唔同

真心呀嗚呀 好緊張

巴打似乎係現職

我係

真係會計埋？

可唔可以講下點比分

我唔係考官 唔清楚
只可以話你交左上去嘅資料都係評核範圍之內

出左

出左咩？

春

玩完啦

3獲都fib ?

今日in完
比校長審左7個字

校長board都有問部門嘢

比起之前同之後嘅人 我in少咗起碼10分鐘
係唔係對我咁無興趣

求offer

push

一定要show到比起上年你有咩進步/ 唔同咗嘅地方，最好有事例

其實呢題都幾critical，說服唔到嘅話，點解今年無啦啦又要請你

星期四就考 拜定神先

聽日考好緊張

今日會唔會派fib

等等等
In得好差但係仲心存僥倖。

但係想問下究竟第一下知係會收email定call？
個日in完校長話9月會電郵通知，係咪暗示email regret letter俾我

明知背好嘅野佢唔會俾你答
係唔係都屌左你先
無乜心機溫落去

Between我睇多數人都係話得30秒自介，係咪真係得咁短

利：後日考

非校長board 冇自介 但都準備下啦

但有咁快出regret email咩

Thx巴打，已準備大量自身題

我未考

我係校長board，但都冇叫我自介
一開頭反而係先問部門嘢

之後係咁問我問題，聽到啲咩有興趣嘅就會即刻係咁叉

佢地係唔中意聽你講啲早有準備嘅嘢

唔知啊，所以我咪想知會如果得既係會係收call定email先

唔知陣間派到幾多號

覺得自己準備幾多都好入到去都係會驚到瀨屎同食晒螺絲
第一次考

今日會唔會開始派batch 2

應該差唔多 都考左成1個月

邊有1個月?

Written上個月29號考

fib都未過1個月

身高同樣

今日唔派 Batch 2？

Fib spring

未到6點

大家都係6點鬆d上黎講

收到了 12/8

幾號no.？

未出？

+1 好緊張 加油！！

50xx batch 2

終於到batch 2
快d in哂得唔得都講聲

麻煩大家講下派到幾多 好緊張

幾時到8000

請問幾多號考？

Omg 加速

師兄介唔介意講下幾號考

Batch 2暫時黎講好似好少人報喜 伹已經派到6300

有排等

67xx 收到 email 16/8 in

Just received?

係啊

👍 師兄加油

幾點in？

有無師兄7xxx收到

咁所以Batch 1in 4個星期 Batch 2得3個星期？🤔️

請問係每日出定逢星期一出？

之前都係一星期出一次...

推

過左係咪就真係收皮嫁啦

Btw 有無現職知如果個board最後同我講叫我努力溫書 溫熟啲法例 有無機想FF下

巴打係board a?

呀Sir最尾都叫我好好裝備自己，我都諗緊姐係點

有無ching講下派到幾號？有無7字開頭收到？

校長都有叫我等嘅時候好好準備下 我都諗緊係咪我諗太多

我Tam sir
唔講好地地，一講就好多幻想

巴打有咩幻想

幾時收call

我今日都in完譚Sir，好不安

今年咁鍾意透露玄機🤔唔係唔會講㗎咩?

最驚其實個個係講同樣既野 得個假希望

B

有冇玩櫈仔

咁多暗示請, 咁有無暗示唔請

心諗，晨早玩呢啲

更係有
等佢叫出聲就

頂... 我真係唔記得放返好... 最後譚sir提我

反而好想比校長harsh
校長點解唔係你

你咁問我實話靚架
但自覺in得衰
應該唔得

就係個個都nice
答咩都係果個表情
自身又問d好9唔搭8既野
In完好空虛

情境題最左邊果位呀Sir好入戲

巴打in完Tam sir? 覺得點

部門，自身同情境問哂？

冇
下下都「哦」咁囉
冇興趣聽更多咁

Yes.
最後d自身好似夾硬sip時間咁

唔洗咁大壓力，如果自問係靚仔已經贏左一大半

ching 放鬆啲

可能第一次考淆底啲
多謝上面兩位師兄先

之前報過2x份政府
份gf200 你地係咪填哂落去

孛力 走已 口左

你係點樣睇到的，師兄

寄信俾你

Thank you Ching 🙏

唔記得搬番櫈要佢提會扣分？

痴孖筋
自己諗下去interview係做咩
說服大sir請你番黎搬凳

樓上話準備唔切嗰啲
事實上, 到時用返出嚟可能得一成都無
你有壓力, 都係因為你有期望, 怕會失望先有壓力
所以最好應對既方法, 就係唔好有期望, 自然就唔會有壓力
臨考前訓夠食夠, 做多啲運動, 保持冷靜頭腦去入房, 先係最重要既嘢
反正大SIR點到揾到嘢抽秤你, 所以唔駛擔心
既來之 則安之

大Sir臨尾暗示唔請

講左what

叫我返去畀心機做野

叫我做多d唔同嘗試 唔好框死自己

same

知唔知interview最早係幾點開始？

晏就in 岩岩天文台仲話會掛8號

好似9點?

究竟有巴打話入房前個分唔同係咪真
Written not good

最後應該係睇曬所有Round決定請唔請...

應該要改期
兩點前掛八號

岩岩已經收到IMMD 電話

多d時間溫咪好囉

Sosad 而家應該變左最後個批考?

仲有起碼兩個禮拜既fib未出email
公平起見就應該插番起中間考先

利申9up

Candidate no. 76xx等緊派FIB 會唔會因為個風又推遲左先派

今日有無人收到fib

有無Ching問過幾時會開始Call？同埋最快幾時入班？

條友專派膠 成日踩人 所以唔撚洗理佢

相 身寸
心 米青

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

呢個好似係之前jre post 22p都考唔到個位人兄

a or b ?
我係B
個人好平靜+ 無寸

情境題都無串？

得情景寸
其他無

7xxx

真咩

你咩number

7xxx嘅前半下屆見

全力支持 2/8 公務員集會
5/8 三罷行動

暨offer神跪拜區

今日開始日日拜Offer神

師兄識有人7000後收到？

星期一個時有師兄報。話派到6700 左右好似

係呀 所以我當係派到6700先 6700後未派

Offer god

offer god

Offer God🙇‍♀️🙇‍♀️

大家心照啦

邊個都唔比 剩係醒你一個

講到實請你咁？入境搞唔掂嘅話點解咁有信心會考到督察？

反正都係收regret letter
建議你宜家就報pi
幫你慳番半年唔洗等

咩大學咁撚把炮呀
講出黎俾大家拜吓？

明眼人都睇得出啦屌

睇翻以前timeline
大約9月中至10月開始call，有無理解錯

唔係收call先fcbc?

Offer god 保佑

我係67xx 後半

一日三拜offer神

拜拜Offer god

Offer 大神
跪求Offer

Offer神

Tam sir tam sir tam sir

向連登仔獻出10位撐驚義士

校長

希望你無offer

請問大家
GF200 張form係咪去到佢先派比你填？

我寧願我offer無左都唔要你有offer

Email attached

Email得張填寫須知

垃圾就死番去垃圾堆填區
唔好出嚟污染環境

[url]下載完 再開就有[/url]

都係無
會唔會漏左Attach比我？

用電腦開

感謝
好人一生平安

拜住fib please

咁索性考差佬啦屌你老母

屌你老母咁撚自私

繼續拜offer god
校長

校長x2
offer god

雖然依個post batch1嘅人多
但如果有巴打知道有出咗batch2嘅fib email嘅都幫手update下

69xx收到

幾點收到？

咁姐係已派今日。收唔到又...
大家有的加油

即係77xx仲有機?

Thx 巴打幫手update

有冇8字巴打收到

有冇7字巴打收到？

4點半

巴打你幾多號考

我諗今日都派完。
根一貫做法。今日應該由6500派到8600-8700 左右
而家都7點都未有。
應該收左皮了唉
我自己都係8000幾

唔會既 無理由7千到8千連登全運覆沒既

靜到咁 , 真係唔知咩情況

因為次次都一batch batch 咁send
岩岩6900個師兄都係4點半收左....
所以我先咁估

可能各位手足夢遊緊唔得閒 check email姐

我個人傾向下星期先係last round

所以今日點都派到8000or up
因為得一萬人左右
下星期派埋最後兩千

8500打後表示擔心

連登仔今日得一個收到？

今日無派啊

我都覺 但有個巴打話收到

一問佢幾時in就潛水 fact check左未啊？

希望係

唔會咁都fake咁撚無聊掛

最後一日報既number 去到萬4

咁多
真係有萬4!?

香港搞成咁 仲邊有心情溫書

有 fact checked

琴日好似真係無出 全部7xxx既fd都無人收到

Thanks巴打fact checked

可能琴日交通問題要早收工 如果係既話 今日都有機會出返

71- -收到

十五分鐘前

71xx收到

出到咩number?

77xx後？

介唔介意講下7幾多

Bye

去完interview但表現得唔好嘅感覺仲難受
In咗fib嘅人應該就明

I know that feel bro

85xx 剛剛收到

師兄介唔介意講下幾時in

85收到 23/8 in

咁睇黎真係in到30號

87收到

22/8

今日87xx停？

筆試收左皮 點先過到

9000頭表示好緊張

之後call report睇下邊份mc卷fail

見到你

好空虛

b 收小d做人架原來
咁大獲

Same

真心？

點樣申請？ 第一次in唔知

你唔係9千頭咩？俾d信心先

有定最壞打算先

想問各位ching填gf200 係要填埋學校/僱主既名稱同地址？

仲要填fax number

我都想知點call report

應該唔止20個？兩個board

我見過我嗰日18個

入境處處長曾國衞表示，今年將招聘800人，包括200名入境事務主任及600名入境事務助理員，以填補空缺及配合蓮塘/香園圍新口岸落成。

我七月尾果日都係廿個
有一個仲要absent

16號最後派fib 唔係in到8月尾？

200個咁多

上年今年都係

真係嘅話5請1啲質素

我意思係我七月尾 in 既

之前有人話開得四/五班